唔好五毛帶風向周圍裝修講獨立，醒未？

-咪撚再俾人帶風向間間鋪頭都裝修，啲最撚柒中意見倒塑造到示威者形象變暴徒，醒啦大家
-同埋你一講獨立各際間的國家可以點撚樣幫你知唔撚柒知，醒啦

拉

【國際線行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推行動po先啦

[行動] [10.6九龍區大遊行] 九龍塘要人!!!

喂 你又p牌喎 點計先

你要當我係五毛我無辦法